有無人試過番工隔離個同事可以煩到你想MUTE左佢?

小弟最近轉左新公司
煩到簡直想佢直接消失...

e.g. 肺炎一有確診數字 就話 又百幾單啦 點算呀 好驚呀
成日自己摸完其他野 又狂用洗手液洗手 (一個鐘20次到) 洗到隻手爛哂又係到叫
成日自己D屋企野都拎黎講

重點係.. 我已經無覆佢機都可以單機講野...

返工多左部收音機係隔離

咁似我出post
我附近又係有個同事係咁講野
唔應佢都繼續望住我講
我唯有塞住耳仔做野扮聽唔到
佢講多幾句發現我零反應就會坐返低

ok……以後唔煩你

我呢個係仲誇張 我唔俾反應佢
佢依然會KEEP住講

你個名.. 佢真係成日流鼻涕 唔通真係你

做自己野打機好安靜
一做少少野就大大聲自言自語話俾人知佢做緊野 十分鐘後又安靜番hea到放工

叫佢去你枱底講
一野用碌鳩塞住佢把口
同佢講要含到你射先比講野
佢想出聲就一野踢落佢條j到

Sosad，可能人地都你想同你make friend者，不過唔知點同你熟

利申：咁下次唔煩你啦

錯啦

係支音波槍 較到最細聲咁(不停EE哦哦)....

3星期了... 好難頂
仲要一食飯就除口罩 見到都無哂胃口

我果邊有個阿嬸好撚煩，把聲又拆又尖，煩到仆街

我呢個係... 佢係好細聲...
食神女主真係好可怕

有個外國女老師暗戀左個中國人 成公司都知
佢見我係香港人日日係到問我 中國人咁樣咁樣係咪就係冧我啊？
好撚多野講 就算hea答佢/扮忙都會痴埋黎 根本唔care你係咪聽緊
公司其他人見到佢都快步行開

YES... 如果靚女都還好
但如果係一個醜女/男 個煩既程度真係會加成

點食飯唔除口罩

好多人無咩朋友
係職場上9up下

所以無計.. 呢到無得出去食 係地盤
盤中盤 公司包埋外賣飯盒
仲要佢食飯都狂講野 一見到佢D金牙真係

但9UP都要有限度..
呢種真係可以自己HIGH一日

屌，唔係最熟嗰group個fd，係完全唔會想聽人d感情問題，靚唔靚女都唔我關事架啦

咪就係 佢仲要格硬講你知好煩

溝個鬼妹咪唔洗聽

我係絲 個女老師係南美人

其實佢係想溝你 你搞清楚